[王家衛] 點解繁花又會係三部曲嘅第三集

乜唔係 阿飛正傳 花樣年華 2046咩

唔鳩吹點搵老細投資

係囉，明明已經三部曲左

根本每部戲都獨立，咩幾部曲只係想做宣傳，騙人買飛入場。